講開d遮 我覺得應該要好似日本咁用透明遮

發夢諗到
人地個盾都係透明方便睇到前面發生咩事
點解我地要用唔透明既遮去擋
連對面由邊個方向進攻都唔知
仲講咩反擊